{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60187&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양펜션스테이"
    },
    "text": "このペンションは素敵な渓谷のあるところに位置しています。 また、MTやワークショップのためのキャンプファイヤーも可能です。 周辺には竹緑園と秋月山、メタセコイア道があります。 客室坪数はテラスを含む数値であり、追加宿泊はできません。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 キャンプファイヤーを利用するには1万ウォンの追加料金が必要で、バーベキュー施設を利用するには2万ウォンの追加料金を払わなければなりません。 最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者は入室できず、ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは素敵な渓谷のあるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーはどこでできますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーはMTやワークショップのために可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には竹緑園と秋月山、メタセコイア道があります。"
        },
        {
            "question": "客室の坪数は何平米ですか？",
            "answer": "客室の坪数はテラスを含む数値であり、追加宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーを利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーを利用するには1万ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用するには2万ウォンの追加料金を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 448
    }
}